又畫左幅畫

好抽象, 黃又藍, 攬炒?